幫手諗下中國應該點反制美國？

1. 停止學生簽證到美國，等佢哋啲大學執粒
2. 限制中國企業同資金投資美股，等佢哋自己托市托夠去
3. 禁止美國高科技產品進入中國市場，等佢哋啲嘢有無人買

仲有無其他諗倒？

唔俾佢地用tiktok

又唔係制裁北京班支那，港共全部都係傀儡棄子

三樣
稀土 國債 原料藥

全部都係石頭，腳

無錯，搵石頭掉落美國隻腳度

揾香港人出氣令美國知難而退

全球收集石頭再口交好嬲好嬲